Met zijn vingers plaatste hij het hoofd tussen de lippen van de schede van mevrouw Benson, en dan zijn greep loslaten en beide armen plaatsen om haar te ondersteunen benen, duwde hij het helemaal recht in haar naar het heft in een keer.
